鍾意華jai多過黎明 有無資格撐利？😢

屌！利記又贏！挽晒啦！😢
系列將會陪伴你地到季尾

我地利記有英超你有無呀屌你